非處嘅女比雞更低賤

搵非處女做女朋友嘅男性比鴨更犯賤

駁5刀...

同意

真。。

系

二手閪不了

agree
成班臭雞

非處男

太宰治

非處男性下下要揾處女做女朋友最低賤

正解
利申：處

你個條咪又係二手撚
除非你青頭啦

兩個二手飯或者食二手飯嘅流住淚默默留下了負皮😭😭😭

真

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

4個了

個處價值過百萬

有virgin的雞？

麻友

push

有野想問,咁如果佢話佢係處,又冇出血,咁你點知佢係咪處?

如果你無法去check到佢係咪處,成個題目其實唔成立